香港，台灣，日本天后演唱會大比拼！！！

容祖兒Number 6 2010

鄭秀文 Love Mi 2009-2010

楊千嬅 Ladies & Gentlemen 2010

陳慧琳 Love fighter 2008

何韻詩 super goo 2009

謝安琪 2009演唱會

張惠妹A-MIT 2009-2010

蔡依林 Myself 2011

安室奈美惠 Live style 2011

濱崎步 NEXT LEVEL 2009

倖田來未 W FACE 2017

冇@princejoyce?

用安室黎同呢堆人比？

根據「日刊體育」報統計，安室25年來的演唱會動員約500萬人次，巡迴演唱會總計舉辦了716場。

未滿18歲的安室加入小室家族單飛發行個人唱片，立即成為日本歌壇新天后，帶起名為「アムラー」（安室現象）的時尚風潮。

安室演唱會唔講野 全場又唱又跳
超高水準

live嚟講倖田真係亞洲top class##
之前有啲live癲到係水缸游完水上水即唱
訓係度唱又有
玩aerial silk吊到半天高都唱到幾下
生完仔都咁fit

呢個真
倖田來未絕對係亞洲queen of concert live
佢無論大場定細場都可以將成個演唱會做到好似童話舞台劇咁仲要一路唱一路跳
更重要ge係睇佢演唱會making原來所有idea什至燈光都係由倖田自己做主導

濱崎步啲concert 都係
Next level 之果啲

hocc kay 可以刪

佢2013年前都係高水準製作
之後果幾年我覺得佢係退步哂